陳奕迅稱很久沒有收入了！(『荷包乾硬化』同『急性發錢寒』)

談到疫情對他的影響，問到近一年都停工？他即自爆患病：「我患咗『荷包乾硬化』同『急性發錢寒』，哈哈，其實好多人都係咁，只係我藉機會公開呢個病。（蝕咗幾多錢？）唔知，之前收入好平均，但好耐冇見到有加號，但我有積穀防饑。（幾時恢復工作？）呢年以嚟淨係拍過快餐店廣告同錄音。」

未知幾時開番個唱

問到去年取消的跨年演唱會何時會舉行？他笑言知道有傳楊千嬅爭贏他奪得今年年尾紅館檔期：「但我冇爭過，我冇入紙申請。（幾時開番演唱會？）講真未知係咪真係開到，我知道2021年應該冇乜期，因為聽聞今年取消嗰啲可以優先揀番出年，但我係上年，而且我要book好長嘅期，如果唔係補唔番製作費，哈哈，上年開25場，我要35-40日先得，因為預中間要抖。（心急開騷？）已經唔急啦。」

錄多幾首愛國就冇問題啦

留名等睇有人話佢呢啲會無錢？咁樣

奶共咪得，反正老婆都痴埋package lau度。

Wfc

無人記得eason
反正都無出過聲

山頂間大屋未供甩？

要錢有幾難
做護旗手 包你發

啲老屎忽成日以為自己好好笑，成個譚詠麟咁

算啦，佢自己都知自己冇經濟價值

冇出黎唱歌都對香港人生活冇影響

陳奕迅失去了一切

但佢老婆洗9晒佢啲錢呢

佢老婆大花筒洗腳唔抹腳